裝修的時候，師傅換地磚時，整爛了地下水喉，要我負責

裝修的時候，師傅換地磚時，整爛了地下水喉，最後都要我俾錢，換廚房水喉都要成萬蚊，我覺得唔係好合理，大家點睇？

事前你有無同佢講/你知唔知有喉藏左係地下
知但你無提師傅->責任係你度
唔知但你有無叫師傅check清楚->無但責任都係係你度, 因為你無叫佢check清楚, 相反有但佢無check清楚, 責任就係係佢度

正常嘅裝修工程應該判頭會買保險㗎噃

洗鬼換丫， 水喉可以駁返
不過都係睇你點拗， 你冇人識做， 一定比佢玩。

好難講邊個岩， 不過要反正都做裝修，你咪換埋佢囉。

但係你要佢做完谷兩日水，唔漏先好比佢封d 喉。

做新喉唔係問題，最大獲係做完喉，封晒磚先知d 喉漏水。

正常買三保、勞者..

1萬蚊你比佢做過囉，好過嘈交反面， 最後蝕底一定係你。

反正唔拆都拆開晒d 磚， 換新喉都好丫

裝修佬好鐘意報完一個價，洗濕左你個頭然後要你加呢樣加果樣

你係咪之前開過post裝修師傅報價叫你換埋喉你話唔撚使

如果做完入面漏 真係做埋都唔夠蝕

大把閪人做完都係漏

咁d 客中意睇價錢決定邊個做， 好多人報價就一定唔報齊， 所以佢地咪中標做囉。

有d 師傅老實，報到足咪反而冇得做囉。

所以你本身係咩人就會搵返d 咩人對付返你

你業主有大搵大

係你負責喎

通常預左有喉既話會整爛，好既會一早講比你知，衰既咪

佢話以為水喉係喺牆上面，點知後來才發現水喉在地下，不過自己又唔識，唯有信佢。

我都唔肯定，佢係咪呃我，不過自己唔識都冇辦法！

我諗要個師傅小心啲唔好整爛啲唔應該整爛既嘢
都係合理期望黎既啫
點可以話我唔出聲佢亂黎搞到一鑊粥都要我硬食吓嘛
我點會知啲喉點走呀
做得呢行點會唔知要check呀
正常應該係個師傅爛前講明先啱數喎
一句話事先冇講就關人撚事四個大字
你講完睇番有冇面紅呀

多謝你嘅意見，今日會裝修公司好好傾吓，希望佢可以負少少責任，買間屋在佢手上，都會好聲好氣商量！

最後傾唔埋欄反枱既咪用一舊水入小額錢債claim撚爆佢囉
係煩啲啫

最好搵公正行寫個報告先，
唔係真係上到庭都未必得

claim 佢一條水喉， 停工一年， 你覺得claim 到好威？

一打官司就爛尾，你搵第二檔人做既話，就一定要同上手了結左先。

第二， 第二檔知你爛尾有可能劏你一頸血。

你自己諗清楚。 我唔係幫裝修佬， 我係勸你唔好衝動為啖氣

搵個水喉佬補喉一工人搞掂

我有時都唔明佢呢d人係咩思維
成鳩人話入小額小額
你間屋, 你既時間, 重要唔係make sure自己贏緊wor
人地都有個point 就係話 間屋係你
理應你係清楚自己間屋既喉位,走線 > 果個裝修師父
你估真係你一入小額就贏緊架??

搵人駁返 $1000 樓下搞掂

$1000 又唔得， 比夠$2500 排住隊做

邊夠你威吖麥sir
就快揸住張World Flyer過英國開展新生活喇
而家叫op同個裝修佬講吓道理啫
又唔係叫佢轟個裝修佬
咁唔通個裝修佬打橫黎既話就由佢屈咩
去法庭搵個公道都人之常情吖
間屋係佢手就咁要卑躬屈膝
唔怪得香港啲裝修佬咁撚惡啦

你惡咪停工打官司囉
賠一萬比你玩你半年至1年， 睇下邊個着數

不過話分兩頭
你知窿路咪教吓op點搞囉
明知佢畀人屈
你知點拆又唔畀吓意見既
好似唔係咁厚道喎

樓主個case 佢食撚硬， 佢個裝修佬夠無恥， 一係比佢解決件事， 一係停工打官司囉。

你中意為啖氣既，咪玩大佢， 如果你大把錢又唔怕裝修多半年到1年既話

冇得拆， 除非你自己搵個水喉佬搞返。
個裝修佬話左唔負責。

不如掉番轉個角色吖
作為裝修佬
你係點確保做完嘢收得足尾數?
我最近有個fd裝修到一鑊泡要搵第二個執手尾
尾數嗰五雞嘢最後佢冇找數
條裝修佬都奈佢唔何
咁既情況你會點追數?
橫掂你都就快過英國咯
不妨過兩度散手畀op同我地學吓嘢啦

做得好點扣數， 如果條友有心想唔比咪送比乞衣
同埋尾數最多10%

之前好像有巴打開過post又係話換地磚唔換喉
其他巴打力勸樓主換，因為師父唔知啲喉點走

仆街師父做錯嘢要修復一定入客數

佢開工都有保險架嘛，有乜事咪報上保險，點會你上身

咁係manage得唔好啫，逐步收到個尾數嗰part變細，個客就少啲誘因走數。例如總數50萬，三成尾數成15萬走數風險就大。但如果係成半尾數7萬5，走數個風險就細好多。

如果咁都真係走，個金額又係within小額錢債，可以慳返法律費用

另一招就係set deadline, deadline 唔見數就上去拆大件走，好多時都會就範

正路就師傅會陪既
但係佢宜家點講先

要個唔識既提個識既, 你都得架啦

係咪拆舊磚果陣 整爛左?

開炮打換磚
邊個會知地下有咩

一定佢搵人執番

啲所謂裝修公司呢到CAP唔到只係係第二度CAP番
都係出自你身上, 你屌鳩佢, 佢大把野可以玩你
你唔會24小時睇住佢, 到你發覺既時候佢都唔知去左邊

你應該講緊我

正常都係勞保 三保
樓主呢d情況 應該冇人肯包

叫乜鬼師傅 叫學徒好過啦
俾錢佢賺仲要教埋佢做嘢 而家職業培訓呀?

唔比 告佢

即係班仆街師傅無有機探喉之後轉登整爛你賺多筆

可能係同一個師傅